{
  "id_query": "27149305",
  "total": 21477,
  "total_current": 200,
  "max_score": 49.53673,
  "origin_question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 33.149963,
      "id": "22373484",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi em có cmnd hộ khẩu ở BD có thể trả góp 10% được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hà,Dạ nếu như chị có chứng minh nhân dân, hộ khẩu ở Bình Dương chị có thể tham gia góp trả trước 10% được nha chị, chị có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ chị tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.970806,
      "id": "23039557",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mẹ em muốn mua trả góp đt iphone 6 32gb nhưng mẹ em trả trước 50% và mẹ e chỉ có CMND và hộ khẩu vậy có đx trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK mà mẹ chị đủ từ 20-60 tuổi thì đã có thể tham gia trả góp nha chị. TRả trước 50%, góp trong 6 tháng sẽ tham gia gói lãi suất 0% của HomeCredit. Chị có thể nhờ mẹ chị ra siêu thị tham gia trả góp chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.785114,
      "id": "27101513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em có sổ hộ khẩu photo công chứng và cmnd có trả góp iphone 6 32 Gb được không ạ. Năm nay em 19 tuổi ạ",
      "answer": "Chào anh, với thông tin mình cung cấp thì hộ khẩu photo công chứng mình cần có hạn dùng 3 tháng với  FeCredit và 6 tháng với  HomeCredit thì mới có thể làm hồ sơ được anh nha, anh có thể trả trước với mức từ 10%- 40% và không biết anh muốn trả trong mấy tháng(6 hoặc 12 tháng) để em tư vấn mình gói  lãi suất  phù hợp nhất ạ,mong tin phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.3144,
      "id": "23540110",
      "field_search": "question",
      "question": "anh chị cho em hỏi em hộ khẩu ở thanh hóa vậy em muốn mua trả góp tại hà nội được ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này vẫn được anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.667406,
      "id": "25962269",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi mình mua chả góp mà chưa có bằng lái . nhưng em đủ 21 tuổi có CMND và và sổ hộ khẩu thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Chung,Dạ anh có thể dùng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu( có tên anh) để mua trả góp sản phẩm nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin mức anh muốn trả góp và số tháng anh muốn góp để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ tư vấn giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.891953,
      "id": "17537551",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 21t có hộ khẩu + cmnd. Em muốn trả góp . em đưa trc 10% thì lãi bn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn muốn tham gia trả góp cho iPhone 6 32GB trả trước 10%, với chứng minh nhân dân, hộ khẩu thì hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ nha bạn. Bạn có thể trả trước 20% được không ạ.,Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.83557,
      "id": "19975271",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em đang ở xa nhà chỉ ở trọ nhưng em có hộ khẩu với cmnd thì không hiết trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anhVới CMND, Sổ hộ khẩu thì anh cũng có thể mua trả góp nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.269201,
      "id": "21622394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh , chị cho em hỏi mua trả góp iPhone 6 32gb có cmnd, sổ hộ khẩu photo công chứng có đc không ạ. Và em trả trước 3.000.000 trả góp trong vòng 8 tháng thì mỗi tháng góp là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị.Hiện bên em không có gói hỗ trợ góp trong hạn 8 tháng đó ạ, chị có thể sử dụng CMND, hộ khẩu bản photo công chứng thời hạn không quá 3 tháng để tham gia cùng gói lãi suất dao động từ 3-3.3% của FE với mức trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 9 tháng (mỗi tháng góp khoảng 958.500₫) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.94057,
      "id": "25766199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả gớp em có cmnd và bằng lái xe được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh đủ từ 20 đến 60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng cho em biết  số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.485891,
      "id": "31950909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần mua trả trước 0% được k ạ .có cmnd va hộ khẩu thì mua được không ạ",
      "answer": "Chào chị Bông  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.879093,
      "id": "25425931",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và sổ hộ khẩu có mua trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu là trả góp được rồi nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.874363,
      "id": "27764932",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại trả góp mà e sinh năm 99 có hộ khẩu và giấy chứng minh được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp chị chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ chị tham gia trả góp sản phẩm được, mong chị thông cảm. Chị vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.799004,
      "id": "23104819",
      "field_search": "question",
      "question": "em chaư có bằng lái xe dùng CMND với sổ hộ khẩu có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh dùng chứng minh nhân dân và hộ khẩu anh mua trả góp được anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.522196,
      "id": "26512373",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em năm nay 27 tuổi có CMND với sổ hộ khẩu vấy có gói nào lãi suất 0% không ann",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả góp 0% lãi suất chị trả trước 3.995.000đ (50%) , trả mỗi tháng 529.500đ (góp 8 tháng) , của HomeCredit , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.222635,
      "id": "26084370",
      "field_search": "question",
      "question": "Em năm nay 17t có giấy chứng minh hộ khẩu có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện 17 tuổi anh chưa đủ tuổi tham gia góp anh nha. Hiện anh có thể thử nhờ người thân đứng tên làm hồ sơ giúp anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.209269,
      "id": "21782278",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp cây này em có  3tr thì mua có được không anh",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 2.697.000₫ (30%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.262.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.04152,
      "id": "24452144",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi cho em hỏi năm nay em vừa đủ 18 tuổi em đang đi làm và em muốn mua 1 chiếc iphone6 32GB thì có mua được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại anh 18 tuổi  không đủ điều kiện để mua trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.870564,
      "id": "26691552",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và hộ khẩu thôi thì trả góp đc không?",
      "answer": "Chào chị Hiện 2 giấy tờ trên là mình có thể mua trả góp rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.846222,
      "id": "28405410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ góp trong vòng 18 tháng thì bao nhiêu ạ, có cmnd với hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh Dương,Với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này trả trước 0đ, trả trong 18 tháng mỗi tháng đóng khoảng 706.500đ với lãi xuất 3.28% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.636572,
      "id": "20052701",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi, chỉ có cmnd với hộ khẩu được không ạ?",
      "answer": "Chào anh Ninh,Có CMND, hộ khẩu và đủ 20 tuổi là có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HomeCredit, anh trả trước 50% và góp trong 8 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.585066,
      "id": "28181020",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên 19t em có trả góp được ko ạ? Nếu được thì cần CMND + Hộ khẩu photo công chứng được ko ạ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ trường hợp anh 19 tuổi thì có thể ghé siêu thị bên em để nhân viên tư vấn làm hồ sơ với HDSaiSon nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.500584,
      "id": "20322577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em 20 tuổi và hiện tại đang đi làm Em có ( CMND & Bằng Lái Xe Oto ) em muốn mua trả góp có được không ạ!  Và có cần thêm thủ tục gì nữa không ạ! Mong được phản hồi sớm của ( QTV )",
      "answer": "Chào anh  PhươngVới các giấy tờ trên thì anh có thể tham gia góp được cho máy rồi, tuy thì nếu anh có thêm bảng lương kèm hợp đồng lao động nữa thì sẽ ưu đãi lãi suất thấp hơn. Anh có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. .Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.446907,
      "id": "18096911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e có CMND+ BLX muốn mua trả góp trả trước 20%, góp trong 12 tháng có được không ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND   Bằng lái xe thì có thể tham gia trả trước 20% góp trong 12 tháng được anh nha nhưng gói lãi suất sẽ cao đó ạ, đây là gói lãi suất thường của FeCredit, mỗi tháng anh góp 1.073.000₫ ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.356878,
      "id": "23621340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em muốn mua trả góp nhưng em không có bằng lái xe, thì cmnd và card vẹt xe được không ạ. và số tiền mình trả trc bao nhiu ạ e xin cam ơn",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị muốn trả góp chị cần có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe và nếu có thêm hóa đơn điện, nước, cáp... thì anh sẽ được giảm lãi xuất chị nha. chị vui lòng cho em biết chị đang có những giấy tờ nào và chị muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.194218,
      "id": "30672795",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp iphone 6 nhưng em mới 18t em có cmnd với giấy phép lấy xe liệu có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh Thọ,Dạ rất tiếc anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể làm hồ sơ trả góp được anh nha, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ tuổi đứng tên trả góp giúp anh cũng được đó ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ anh tốt  hơn nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.15194,
      "id": "19432864",
      "field_search": "question",
      "question": "thế em muốn mua trả góp chỉ có sổ hộ khẩu photo công chứng có được k vậy QTV",
      "answer": "Chào anhRất tiếc thì anh cần có thêm CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) nữa thì mới được tham gia trả góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.080479,
      "id": "21317691",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp vs hộ khẩu cmt nhưng mà anh mình có nợ xấu thì có mua đc ko nhỉ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể mua trả góp bình thường chị nhé tuy nhiên chị nên chọn công ty tài chính khác công ty tài chính mà anh chị tham gia thì tỉ lệ duyệt sẽ cao hơn nhé.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.88607,
      "id": "20053579",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là có cmnd góc vs hộ khẩu chỉ công chứng có mua góp đc hk ak.?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng tham gia trả góp nha anh. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND  Hộ khẩu anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫ Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.88191,
      "id": "26078392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang trả góp samsung j7 pro, em muốn mua trả góp máy iphone nữa cho người thân em có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Trường hợp này anh có thể mua trả góp tiếp nhưng chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang mua trả góp để làm hồ sơ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.844364,
      "id": "26398349",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp với sổ hộ khẩu photo công chứng được không ạk.trả trước 0đ được không ạk",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu photo có công chứng không quá 3 tháng là được nha anh, đưa trước 0đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.686.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.735662,
      "id": "28032931",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có gplx và cmnd muốn mua trả trước 20% có được k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và GPLX thì có thể trả trước 1.498.000₫ (20%) nha, mỗi tháng là 705.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.68% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.697098,
      "id": "22469319",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho e hỏi .  nếu như em mua trả góp 1 lượt 2 điện thoại iphone 6 1 cái trả trước 0đ và 1 cái trả trước 10% đc có được ko ạ  . em sinh năm 1995 có đầy đủ hộ khẩu và giấy CMND  .",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này công ty tài chính HomeCredit sẽ hỗ trợ chị góp 2 sản phẩm cùng 1 lúc chị nha, với gói trả trước 0đ chị cần phải có thêm hóa đơn điện để được hỗ trợ góp chị nhé, chị vui lòng mang giấy tờ ra siêu thị nhân viên bên em sẽ tư vấn chị cụ thể hơn nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.64317,
      "id": "17592326",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chưa đủ 20 tuổi nhưng có cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe thì có thêt mua đt trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Kim Anh,Nếu chị chưa đủ 20 tuổi thì chưa làm thủ tục góp online được nhưng nếu chị đủ 19 tuổi thì mang giấy tờ ra siêu thị làm thủ tục góp vẫn được nha! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.599976,
      "id": "27148973",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh e 22t có Cmnd vs hộ khẩu photo công chứng thì có trả góp đc không ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng mới được chị nhé. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.544971,
      "id": "27089727",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp iphone 6 em có bằng lái xe cmnd kh cần hộ khẩu đc kh ạ. Em chỉ trả trc đc 1tr5 thôi có đc kh ạ mỗi tháng góp bao nhiu",
      "answer": "Chào chị. Sản phẩm hiện có hỗ trợ trả góp với chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) tuỳ gói đó ạ. Nếu chị có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, chị vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.470583,
      "id": "24906605",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi thì có mua trả góp 0đ với cmnd và sổ hộ khẩu không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là không được chị nhé, chị phải đủ 20 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp trả trước 0đ được ạ mong chị thông cảm chị nhé. Chị có thể trả trước từ 10% - 40% và góp trong 6 hoặc 12 tháng đó ạ. Nếu chị quan tâm vui lòng chị cho em biết chị muốn trả trước bao nhiêu % cũng như chị muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho chị được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.412155,
      "id": "27530579",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và hộ khẩu muốn góp 12 tháng",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, nhưng anh ơi anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực của anh như huyện, tỉnh để em kiểm tra xem khu vực của anh có hàng không nếu có thì anh mua trả góp với giá là 6.690.000₫ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.291359,
      "id": "21665277",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ ,Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) và mỗi tháng anh cần góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng) lãi xuất 3.75% anh nha. Anh cần chuẩn bị CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ)  hộ khẩu(có tên bạn trong hộ khẩu) và Hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để làm hồ sơ anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.15648,
      "id": "31831873",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn hộ em chính sách trả góp 12 tháng với được không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên có hỗ trợ góp 12 tháng ạ , anh cho em xin mức trả trước em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.147396,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.130798,
      "id": "27778195",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì cần mang giấy cmnd với sổ hộ khẩu có được không ah?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.247.000₫(30%) và trả khoảng 911.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.105629,
      "id": "22760281",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp sv em có hộ khẩu công chứng với hoá đơn đóng học phí thôi có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Với hóa đơn đóng học phí thì chưa dùng để góp được nha chị! Nếu muốn góp, chị cần đủ 20-60 tuổi và có bản gốc CMND, hộ khẩu có thể photo nguyên cuốn, công chứng chưa quá 3 tháng nha! Chị tham khảo lãi suất 0% của HomeCredit, trả trước 50% giá máy, góp 8 tháng nha chị! Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ duyệt hồ sơ online cho chị nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.080225,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.994987,
      "id": "28072692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em có thể mua trả góp. Và trả trước 0₫ được k ạ ? ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua sản phẩm tra góp được ạ tuy nhiên tra góp trả trước 0đ thì không áp dụng được nha, trả góp trả trước 0đ cần có CMND và hộ khẩu đó ạ, nếu chị chỉ có bằng lái xe mà không có hộ khẩu thì vui lòng trả trước tối thiểu 10% nhé, em tư vấn chị gói trả trước 10% này nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.923779,
      "id": "19446776",
      "field_search": "question",
      "question": "em có chứng minh và hộ khẩu công chứng với hóa đơn tiền điện có thể trả góp được k ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 837.500₫ mỗi tháng trong vòng 9 tháng anh nhé . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.8356,
      "id": "17935052",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi bên mình là em muốn trả góp iphone 32GB thì em phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh sẽ cần các giấy tờ như CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, mức trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 12 tháng mỗi tháng 723.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.824026,
      "id": "19925562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Mình mua trã góp là phãi thế chấp CMND với hộ khẩu gốc luôn phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp anh không cần thể chấp CMND và Hộ khẩu gốc nha. Sau khi anh làm xong hồ sơ thì Công ty tài chính sẽ hoàn lại tất cả giấy tờ cho anh nhéAnh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.758371,
      "id": "21556203",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e có sổ hộ khẩu với cmnd thế có mua trả góp đc ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh với hai giấy tờ là CMND và Hộ Khẩu thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính HomeCredit, anh cần trả trước 4.495.000đ, góp mỗi tháng 488.500đ trong vòng 12 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.74343,
      "id": "20261082",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mẹ em đứng tên trả góp cho em  nhưng mẹ em chỉ có CMND vs sổ hộ khẩu giấy tờ điện nước 3 tháng đứng tên bố liệu có được ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nhờ mẹ anh làm hồ sơ trả góp thay được nha anh. Hóa đơn điện nước tên bố anh chỉ cần trùng địa chỉ với Hộ khẩu và mẹ anh có tên trong Hộ khẩu là được. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.656214,
      "id": "23926764",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua một cái mà chưa có bằng lái xe Lấy sổ hộ khẩu được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh dùng hộ khẩu thay cho bằng lái vẫn được anh nhé. Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT,mức trả trước 40%,mức góp mỗi tháng là 939.500₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe là có thể tham gia anh nha. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.614008,
      "id": "20111080",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e muốn mua ip6 32GB muốn trả trước 10% và góp 12 tháng thì có thể mua trả góp công ty nào ạ ? Em 21 tuổi, có hóa đơn điện, hộ khẩu ạ",
      "answer": "Chào chị NgânChị tham khảo gói 1,39% của công ty FeCredit trả trước 10% góp 12 tháng mỗi tháng 835.500₫ với CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.577988,
      "id": "21130549",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi trả góp không cần hộ khẩu gốc được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể trả góp không cần Hộ khẩu gốc cũng được nha. Bạn dùng Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng ( hoặc Bằng lái xe ) được nhé. Bạn hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền bạn muốn trả trước là bao nhiêu, mình sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn nhéMong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.43142,
      "id": "23813514",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi: e có cmnd+ bản sao hộ khẩu công chứng đã 4 tháng có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Hộ khẩu photo công chứng của anh đã 4 tháng thì không mua trả góp được nha. Anh phải dùng CMND và Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.386597,
      "id": "20861068",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30 %   , 50%,  cụ thể thế nào ạ , em có bằng lái , cmnd , hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%), mỗi tháng là 847.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% FECredit. Còn trả trước 50%(4.495.000₫), trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.372377,
      "id": "24635701",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình 17 tuổi thì chưa thể mua trả góp anh nha, Anh cần chờ đến 20 tuổi hoặc nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.321873,
      "id": "23218646",
      "field_search": "question",
      "question": "- ad cho em hỏi là ... em mua iphone 6 với giá 8.490.000 .. em muốn trả góp 0đ có được không ạ ? Trả góp 0đ có cần đưa trước bao nhiêu không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Quang,Dạ không biết là anh đang nói đến gói lãi suất 0% hay gói trả trước 0đ có lãi suất anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.29058,
      "id": "20926591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone cũ có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chịCác sản phẩm cũ có hỗ trợ mua trả góp nha chị. Chị đang quan tâm đến sản phẩm nào và chị đang ở đâu ạ để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.223164,
      "id": "28171092",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa đủ 18 tuổi có giấy cmnd có hậu khẩu mua trả góp được hônq vậy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện anh chưa đủ tuổi mua trả góp ạ , tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu đăng ký làm hồ sơ trả góp giúp anh nha !Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.11684,
      "id": "28545314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp với gói trả trước 10% góp trong 6th được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.387.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.77% FECredit nha. Chị cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.093813,
      "id": "21231469",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu có trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạRất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.0853,
      "id": "20410428",
      "field_search": "question",
      "question": "em có hộ khẩu và giấy phép lái xe và giấy chứng minh nhân dân em mua trả có lãi em muon trả 4tháng hoặc 6tháng",
      "answer": "Chào anhANh tham khảo thử gói 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 4.495.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 912.000₫. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.070723,
      "id": "23582483",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6/32G trả góp. Em có CMTND, bằng lái xe, sổ hộ khẩu vậy phải trả trước bao nhiêu để được mang máy về ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe, Anh vui lòng cho em biết anh muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp anh được không ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.050724,
      "id": "24969931",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em có chứng minh hộ khẩu góc trả truớc 2t600 góp 6 thang dc ko",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo công ty tài chính HomeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và sổ hộ khẩu (photo nguyên cuốn đủ 16 trang công chứng trong 3 tháng gần nhất) , trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.200.500đ (góp 6 tháng) , lãi suất thực 4.58% , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.05026,
      "id": "20343198",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp ip 6 32g trong 6 hoặc 9 tháng có cmnd+bằng lái xe+ hộ khẩu mong anh chị tư vấn em ở khu vực thổ tang vĩnh tường vĩnh phúc",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại siêu thị Chợ TT. Vĩnh Tường, TT.Vĩnh Tường, H. Vĩnh Tường, T. Vĩnh Phúc anh nhaVới CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ) thì anh sẽ trả trước sản phẩm này 2.697.000₫ (30%) nha ,trong 9 tháng, mỗi tháng là 1.029.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit . Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.015308,
      "id": "25437282",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 23t có cmnd và hộ khẩu .. e muốn mua iphone 6 32gb trả trước 3tr và góp trong vòng 6 tháng .. tgdd tư vấn các gói trả góp cho e đc rõ với ạp",
      "answer": "Chào chịHiện em xin tư vấn chị gói lãi suất trả trước 2.547.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 1.200.500₫(góp 6 tháng). Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 4.58% / 2.77% với Home Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.98908,
      "id": "25436324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy cũ trong tgdd có được trả góp không ạ. Và 18t đã được trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nhưng bên em hiện không hỗ trợ khách hàng 18 tuổi mua trả góp được anh vui lòng nhờ người thân đủ từ 20 đến 60 tuổi có đầy đủ giấy tờ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.959333,
      "id": "26890904",
      "field_search": "question",
      "question": "Bố em đi nước ngoài lao động...mẹ em mua có sổ hộ khẩu với CMND đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Mẹ anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60t mua góp được anh nhé , anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ , bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.955063,
      "id": "26305091",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi. E có mua trả góp một cái iphone 6 32gb nhưng mà sài được ít ngày em thấy không thích hợp và muốn đổi sang 6plus thì có được không ạ, nếu được thì em phải làm như thế nào ạ.",
      "answer": "Chào anh ! Anh ơi bên em không có kinh doanh iPhone 6 Plus nha anh, anh có thể chọn sản phẩm khác giúp em có được không ạ, và anh mua góp iPhone 6 32GB là máy mới hay máy cũ vậy ạ, lãi suất 0% hay lãi suất thường ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.934483,
      "id": "25976644",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em muốn mua máy cũ trả góp ấy ạ. Nhưng vì em đi học xa nhà nên hiện tại không có sổ hộ khẩu hay CMND của bố hoặc mẹ. Vậy em có thể scan giấy tờ hay dùng giấy tờ khác thay thế được không ạ? Em cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị,Khi mua trả góp thì bắt buộc chị phải có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nha. Chị không dùng Giấy tờ Scan được và cũng không thay thế bằng Giấy tờ khác được nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.933619,
      "id": "23241274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em đang mua trả góp sp giờ em muốn ma trả góp thêm có được kg a",
      "answer": "Chào chị QuỳnhNếu chị đang góp 1 máy thì chị vẫn có thể góp thêm được sản phẩm nữa với công ty tài chính khác chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.929115,
      "id": "22856667",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp 0%  CMND+ sổ hộ khẩu có dk ko ạ  E chưa có bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể mua trả góp lãi suất 0% ạ, anh cần trả trước 50% trong 6 tháng, anh cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.818766,
      "id": "23070494",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trả góp cmnd và bằng xe em phải trả trước bao nhiêu phần trăm iphone 6 32GB vậy ạ em có được mua trả góp ko",
      "answer": "Chào chị,Với CMND BLX chị có thể trả trước từ 10-70% nha chị. Chị có thể tham gia trả góp nếu đủ từ 20-60 tuổi. không biết chị muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.795725,
      "id": "18692742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk có cmnd hộ khẩu hóa đơn điện mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ad ơi..?",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, thì anh mua trả góp sản phẩm này với mức trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng 1.003.000₫, với lãi suất 2,2% của FeCredit. Nếu anh thấy quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại ,bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.766605,
      "id": "19970819",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu công chứng không quá 3thang có trả góp ip6 32gb được không ad?",
      "answer": "Chào anhVới CMND và Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng thì anh có thể mua trả góp cho sản phẩm này nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm và góp mấy tháng ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.728653,
      "id": "27521597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em lỡ đặt hàng mua trả góp nhưng giờ em không muốn mua nữa làm sao em hủy được ạ",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ huỷ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.66963,
      "id": "18645627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nhất có mua trả góp đuợc không ạ? Em chỉ có cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Chị là sinh viên năm 1 , tức hiện tại dưới 20 tuổi thì không thể tham gia trả góp chị nhé.  Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.651155,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.6424,
      "id": "20567226",
      "field_search": "question",
      "question": "Em co cmnd mà ko có hộ khảu gốc nhưng em có hộ khảu có công chứng chua quá 3thág v em có thể mua trả góp đt với gói trả góp trả trc 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng thì chưa mua trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Anh cần thêm Hóa đơn điện/nước/cap 1 trong 3 tháng gần nhất HOẶC Hợp đồng lao động và sao kê lương 3 tháng gần nhất nữa. Không biết anh bổ sung thêm được không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.621328,
      "id": "24664260",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi là em là học sinh đủ 18t rồi vậy em có thể tham gia mua trả góp được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh là sinh viên đủ 18 tuổi thì mình được công ty tài chính FE Credit hỗ trợ trả góp anh nha, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.531204,
      "id": "27402188",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMND vậy có em có hổ trợ trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh có Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu không ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.53059,
      "id": "27347068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp iPhone 6 32g mà chỉ có Cmt và hộ khẩu photo được k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sử dụng CMND gốc và Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng thì mới có thể mua trả góp chị nhé. Hiện chị cho em xin mức trả trước và số tháng góp để em tư vấn cho chị được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.47597,
      "id": "27702759",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu photo có trả góp 0% đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,dạ, rất tiếc với hai công ty tài chính em có thể tư vấn online mình thì đang tạm không có gói với khách hàng 19 tuổi nên mong anh thông cảm và anh vui lòng mang đầy đủ giấy tờ có thể đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ tư vấn mình gói góp với công ty HD Saison anh nhé,thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.421005,
      "id": "30083157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp trả trước 0% e có CMND.Sổ Hộ Khẩu thì có mua được không ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại gói lãi suất trả trước 0đ thì chị có thể sử dụng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) được chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.398779,
      "id": "21200858",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua góp điện thoại iphone6 và em trả trước 20% có được không?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị trả trước 20% được ạ. Chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.318516,
      "id": "26087468",
      "field_search": "question",
      "question": "AD em muốn Mua Trả Góp. CMND của em sinh 8-10-1998 thì có trả góp dc không ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp sản phẩm rồi ạ, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.275259,
      "id": "27199102",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 11/1998 (19t) em có được trả trước 10% sản phẩm này và góp trong 12 tháng không ạ , em có bằng lái xe và cmnd",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại bạn chưa đủ tuổi mua trả góp bạn nhé, bạn phải đủ 20 tuổi mới được !!Mong bạn thông cảm !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.258467,
      "id": "21935392",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi, em làm hồ sơ vay bên fecredit nhưng HS bị từ chối, giờ em muốn mua trả góp đt iPhone 6 32g dk không? Em có cmnn và sổ hk",
      "answer": "Chào anh DươngTrường hợp này thì anh có thể kiểm tra lại thông tin trên giấy tờ của anh đã xác thực chưa sau đó thì hẵng làm hồ sơ trả góp anh nha, anh vẫn có thể làm hồ sơ trả góp với công ty tài chính khác như HomeCredit  anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.23946,
      "id": "28883057",
      "field_search": "question",
      "question": "em chỉ có CMND thôi thì có được mua trả góp khong ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc chị phải có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, đủ 20-60 tuổi thì mới tham gia trả góp được ạ. Chị có thể nhờ bạn bè hoặc người thân đủ tuổi và đủ giấy tờ đứng tên trả góp hộ ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.216,
      "id": "20913265",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone6 trả góp,trả trước 1triêu hóa đơn tiền điện giẩy cmnd hộ khẩu có gói nào k xin tư vấn giúp e",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32Gb này, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.21503,
      "id": "29386756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có giấy CMND với sổ hộ khẩu là trả góp đc đúng k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ được anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ trả góp với số tiền trả trước từ 0-80% giá trị sản phẩm , số tháng góp 6, 8 ,9 hoặc 12 tháng . Dạ anh có thể chọn trong khoảng đó và phản hồi lại cho em để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.14063,
      "id": "23361942",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphon 6 trả trước 0 đ em có chứng minh với sổ hộ khẩu photo có đc k",
      "answer": "Chào bạn,Vâng ạ, bạn có thể dùng thủ tục trên để mua trả góp nhưng hộ khẩu của bạn phải được photo công chứng không quá 3 tháng mới được hỗ trợ. Hiện sản phẩm trên đang được hỗ trợ giảm giá khi đặt hàng online nên bạn có thể đặt hàng trước rồi đến siêu thị làm hồ sơ trả góp để được hỗ trợ giá ưu đãi nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.13457,
      "id": "27947515",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ ,Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc về trường hợp của anh, bên em không hỗ trợ được ạ, mong anh thông cảm. Nếu anh muốn tham gia gói lãi suất 0% anh có thể tham khảo mức trả trước 30% góp trong 6 tháng hoặc gói trả trước 50% trả trong 8 tháng anh nhé. Không biết là anh có thể tham gia với gói nào ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.121054,
      "id": "24632967",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi đi mua trả góp đến TGDĐ có đem đủ hộ khẩu và cmnd nhưng người đứng tên không có mặt mà ng thân thay thế được không ạ",
      "answer": "Chào chị Khi đi làm hồ sơ trả góp giấy tờ của người nào thì người đó đến làm hồ sơ trả góp chị nha !!Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.074429,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.987864,
      "id": "18625470",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình muốn trả góp nhưng bh mình có cmnd và sổ hộ khẩu bằng lái xe thì có được trả góp 0đ k nhỉ và lãi xuất  1 năm là bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND HK Bằng lái xe thì anh không thể tham gia mức trả trước 0đ, không biết anh có Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.942862,
      "id": "19480404",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi e muốn mua trả góp cần cmt bằng lái xe vs hộ khẩu phô tô công chứng đk ko ạ có cần phải mang hộ khẩu gốc đi ko",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể sử dụng hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng (đối với Fe Credit) và 6 tháng (đối với Home Credit) cùng với cmnd tham gia trả góp sản phẩm anh nhé. Hiện anh muốn trả trước khoảng bao nhiêu, trong khoản thời gian bao lâu để bên em có thể tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.931297,
      "id": "22282086",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp 20% em có chứng minh thư,bằng lái xe và hóa đơn điện,tư vấn giúp em được không ạ",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp lãi suất 3.30% của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 1.798.000₫ (20%)Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500 đ ạ. Anh cần sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.918076,
      "id": "29723648",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần gì .. và mua trả góp 0đ được không",
      "answer": "Chào chị !Để mua trả góp chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, nếu có thêm Hóa đơn điện lãi suất ưu đãi hơn chị nha. Còn nếu chị muốn mua trả trước 0đ thì chị phải có đủ CMND, Hộ khẩu ạ, chị tham khảo gói góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.901587,
      "id": "18249119",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, mình có cmnd gố và hộ khẩu photo, nhưng hộ khẩu photo mình công chứng ngày 18.1.2017.. vậy có hết thời hạn công chứng để trả góp không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu của anh công chứng ngày 18/1/2017 thì anh có thể sử dụng để tham gia góp với công ty HomeCredit, hết thời hạn để góp với công ty FeCredit rồi anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất anh đang quan tâm để bên em kiểm tra giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.891376,
      "id": "18562313",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp máy iphone 6  không trả trước chỉ có cmnd với hộ khẩu gốc, không có hóa đơn điện được không ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này nếu chị không có hoá đơn điện thì chị không thể góp trả trước 0đ chị nhé. Tuy nhiên chị có thể thay thế hoá đơn điện bằng hoá đơn cáp / nước / net/ hợp đồng lao động hay bảng lương chị có 1 trong các giấy tờ này không ạ để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.853058,
      "id": "27871479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: mình có cmnd và hộ khẩu photo công chứng vậy có dk trả góp và trả trước 0đ k vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hộ khẩu anh cần photo nguyên cuốn và công chứng không quá 3 tháng anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.851091,
      "id": "17884191",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có hộ khẩu mua trả góp lãi suất thấp được không",
      "answer": "Chào anh, Với gói lãi suất thấp của công ty FECredit 1.39% anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe , Hóa đơn điện và đủ 20-60t là được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.834976,
      "id": "26089191",
      "field_search": "question",
      "question": "em có CMND Bằng lái xe. Sổ Hậu Khẩu thì em có Tên Trong đó chứ không phái chủ hộ ạ. Còn Hóa Đơn Điện Thì Chỉ Cần có tên người trong Hộ Khẩu Hay cần Tên em. CMND sinh 8-10-1998",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe trên mua góp lãi suất 3.3-4.3% của công ty FECredit với trả trước từ 10-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hay 12 tháng tùy anh chọn nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.824352,
      "id": "19456689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi. hộ khẩu ở quê thì có thể mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu ở quê thì vẫn mua trả góp được anh nhé, chỉ cần có tên anh trong sổ Hộ khẩu là được nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.775818,
      "id": "27535202",
      "field_search": "question",
      "question": "Za cho em hỏi nếu mua iphone 6 trả góp trước một nửa đc không ạ? Và trả góp trong vòng  3 tháng là bao nhiêu ạ? Em dùng sổ hộ khẩu bản sao đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp trả trước 50% và góp trong 3 tháng, nếu Hộ khẩu của chị dùng là bản sao thì phải công chứng không quá 3 tháng, hiện tại chị có thể mua trả góp sản phẩm trên với công ty tài chính FECREDIT lãi suất 3.1% nếu chị góp trước 50% trong 3 tháng thì mỗi tháng chị góp khoảng 1.444.000₫ ạ, nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này chị cung cấp họ, tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ mua trả góp online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.77521,
      "id": "30976753",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em muốn mua trả góp có thể hướng dẫn em không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, chị trả 850.500₫, mức trả trước là 30% là khoảng 2.097.000đ, ngoài ra thì mức chênh lệch với mua trả thẳng 210.000₫ của công ty tài chính Home Credit gói lãi suất 0%/tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.756432,
      "id": "18076392",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua góp em ko phải chủ hộ khẩu và hóa đơn tiền ko phải tên em mà tên chủ hộ khẩu thì có đc tính ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể sử dụng Hộ khẩu và hóa đơn điện không đứng tên anh để tham gia trả góp, chỉ cần anh và người đứng tên trên hóa đơn có tên trong Hộ khẩu, địa chỉ trên hóa đơn trùng địa chỉ Hộ khẩu hoặc địa chỉ hiện tại là được ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.741215,
      "id": "26707946",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sim em mua chưa đăng kí. Bây giờ em muốn đăng kí chính chủ thì bên anh có hỗ trợ đăng kí hok ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thì Thegioididong.com không hỗ trợ đăng kí thông tin sim chính chủ anh ạ, anh vui lòng liên hệ nhà mạng để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.726957,
      "id": "27360364",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp mà trả trước 30% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 30%(2.247.000₫) được nha, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit. Anh cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.724342,
      "id": "28563334",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 trả góp, mình có CMND + sổ hộ khẩu, Ad có thể tư vấn các gói trả góp đc không ạ, Cảm ơn Ad",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Hộ khẩu . Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.706003,
      "id": "21412229",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là cmnd đã vay ngân hàng có đc trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,CMND của anh đã vay Ngân hàng thì vẫn có thể trả góp được nha. Anh đang muốn trả góp sản phẩm nào và anh có thêm giấy tờ như Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.693783,
      "id": "19700273",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với sổ hộ khẩu có mua trả góp đc k. ,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu thì có thể mua trả góp được nhé. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.65805,
      "id": "24284736",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em chỉ có CMND vs Hộ khẩu mua trả trước 1.798.000đ góp tháng 1 triệu 400 mấy góp trong vòng 6 tháng đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND và Hộ khẩu thì có thể Trả trước 20%(1.698.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.398.000₫, lãi suất 2.77% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.645195,
      "id": "20220095",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi cái itunes store đang có lỗi phải không ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,Cụ thể là bạn gặp lỗi gì vậy bạn? Vì mình dùng thì chưa thấy lỗi đó bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.625202,
      "id": "24307108",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32G trả góp e sn98 (cmnd, hộ khẩu, hoá đơn điện) có đủ điều kiện mua không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị có thể nều ngày tháng năm sinh để bên em hỗ trợ chính xác hơn ạ, chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.548178,
      "id": "27400543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đang trả góp laptop còn 2 tháng em có thể trả hết rồi trả góp điện thoại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp hết Laptop và tiếp tục trả góp Điện thoại được nhé. Không biết hiện tại anh đang trả góp Laptop với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.532387,
      "id": "27419176",
      "field_search": "question",
      "question": "Dứi 18t có cmnd hộ khẩu. Có cho mua trả góp đc kh ạ, đàng hòang nhá",
      "answer": "Chào chị,Dạ dưới 20 tuổi mua trả góp không được chị ơi, phải đủ 20 tuổi mới được ạ, do đó dưới 18 cũng không được chị nha, vui lòng nhờ bạn bè hay là người thân đứng ra hỗ trợ chị mua trả góp chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.510511,
      "id": "20566993",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đủ 20!! Có cmnd...ko có hộ khảu gốc nhưng em co hộ khảu có công chứng chưa quá 3 tháng v em có thể mua gói trả góp trả truoc 0đ đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh ThắngDạ anh có thể dùng CMND, bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng và Hóa đơn điện để tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.48541,
      "id": "22743532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi 19t có cmnd và bằg lái góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chị 19 tuổi thì hiện tại không mua trả góp được nha. Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.46916,
      "id": "20260962",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi bh em ms 18 tuổi nhưng em nhờ mẹ em làm thủ tục hộ bh mẹ em có CMND vs sổ hộ khẩu nhưng giấy tờ tiền điện nước 3 tháng là tên bố thì có đk ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nhờ mẹ anh làm hồ sơ trả góp thay được nha anh. Hóa đơn điện nước tên bố anh chỉ cần trùng địa chỉ với Hộ khẩu là đươc anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.445925,
      "id": "19573911",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện Tại Em Có Sổ Hộ Khẩu Và Cmnd cơ mà e muốn mua trả trước 0đ. cơ mà hình như bên mình k hỗ trợ đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.443659,
      "id": "28502983",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 19 tuổi muốn mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện công ty tài chính chỉ hỗ trợ mua trả góp sản phẩm với khách hàng có độ tuổi từ 20 đến 60 vì vậy hiện anh chưa thể mua trả góp sản phẩm được hay anh nhờ người thân có đủ điều kiện và thủ tục để hỗ trợ mua trả góp sản phẩm giúp anh cũng được nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.3527,
      "id": "25502363",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMT,Sổ hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.336567,
      "id": "26555356",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh tháng 9/1999 và có đủ CMND và bằng lái xe A1 thì em có đc trả góp 0% không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như,Mua trả góp lãi xuất 0% chỉ áp dụng cho khách từ 20 tuổi trở lên ạ. Chị chưa đủ tuổi nên chỉ có thể mua với gói lãi xuất khá cao từ FeCredit. Chị nhờ người thân từ 20 tuổi trở lên đứng tên mua trả góp lãi xuất 0% cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.33542,
      "id": "27929099",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp iphone 6 32gb  và em muốn trả trước 3 triệu và góp 3 tháng. Vậy mỗi tháng e trả bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất chị ơi, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.33014,
      "id": "27107475",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. E còn thíu mấy tháng nữa mới đủ 20t vậy giờ e có mua trả góp đc k ạ? Có cmnd bằng lái và hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại rất tiếc với chị rồi ạ. Hiện tại mfinh chưa đủ 20 tuổi thì vẫn chưa làm được hồ sơ trả góp chị nhé. Chị có thể nhờ người thân đủ tuổi hỗ trợ mình là hồ sơ trra góp ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.267275,
      "id": "29154813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi không mua trả góp có được giảm 500 nghìn không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị mua sản phẩm bằng hình thức trả thẳng thì chị vẫn được hỗ trợ giảm 500.000đ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.254278,
      "id": "17863346",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp mà em hong có hóa đơn điện thì có mua được không add",
      "answer": "@Tuong Duy Nguyen:còn  iphone 6 32g không add",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.24556,
      "id": "19367008",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi.. em 19t hơn.. gần 20t.. có bằng lái hộ khẩu hoá đơn điện.. vậy có đủ điêu kiện mua trả góp gói thấp k ạ",
      "answer": "Chào anh KhoaRất tiếc hiện tại Thegioididong.com chỉ đang hỗ trợ trả góp cho khách hàng từ 20 tuổi trở lên thôi anh nha. Anh có thể nhờ người thân có đầy đủ giấy tờ đứng tên giúp để tham gia trả góp nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.24449,
      "id": "24935244",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 32 gb trả góp , tháng đầu không cần trả có được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0 đ và các tháng sau chị đóng tiền cho công ty tài chính chị nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.225449,
      "id": "20228839",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi..lúc trước em có đăng ký onlie mua trả góp nhưng em không đến cửa hàng để làm hồ sơ vì thay đổi ý định.giờ em muốn đăng ký mua trả góp lại có được không?",
      "answer": "Chào anhHồ sơ của anh được duyệt nhưng không lấy sản phẩm thì khoảng 6 tháng sau mới làm lại được hồ sơ với cùng công ty ạ. Anh nên tham khảo công ty tài chính khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.220766,
      "id": "19486944",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp,có CM nhưng chưa đủ 18t vậy có được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn Hiền,Rất tiếc là nếu bạn chưa đủ 20 tuổi thì chưa tham gia góp được nha bạn! Bạn nên nhờ người thân đủ 20-60 tuổi làm hồ sơ góp thay cho bạn nhé!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.173483,
      "id": "20249306",
      "field_search": "question",
      "question": "K có hóa đơn điện chỉ có cmnd và hộ khẩu có thể trả góp k",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.160065,
      "id": "22268889",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi e đi làm trong nam . Quê e ở ngoài bắc thì em chỉ có cmt và sổ hộ khẩu công chứng có dấu đỏ thì có thể đăng kí mua trả góp k ạ ?",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) gốc và Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu)  công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng thì anh mua góp vẫn được anh nha! Anh đã tham khảo được gói trả góp phù hợp cho anh chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.150995,
      "id": "20336680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi Em có CMND + Giấy PLX + Hổ Khẩu . 20 tuổi thì Trả góp mức thấp Là bn và trả trong vòng mấy tháng.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (hoặc Hộ khẩu) anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫, góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.128246,
      "id": "31583214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em mua máy này được 4 tháng rồi, em cảm thấy không phù hợp với nhu cầu của em , em muốn trẢ lại máy, nếu em không có hoá đơn giấy thì em có được trả lại máy không ạ?",
      "answer": "Chào chịNếu chị mua máy mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ thu lại ạ , chị cho em xin giá tiền và ngày mua sản phẩm em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.120766,
      "id": "25638280",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb có cmnd và hộ khẩu có công chứng mà k trả trước dc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh có CMND, Hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng là được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.791.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.062798,
      "id": "30872185",
      "field_search": "question",
      "question": "em 18 tuổi có mua trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện với 18t em rất tiếc chị chưa đủ tuổi để mua trả góp ạ, chị có thể nhờ người thân đủ 20-60t đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp chị vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.037321,
      "id": "26669682",
      "field_search": "question",
      "question": "Với hộ khẩu công chứng thì có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất cùng với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để mua trả góp anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.028263,
      "id": "21253376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có sổ hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Hộ khẩu là có thể mua trả góp rồi nha. Chị sẽ trả trước iPhone 6 32GB này 4.495.000₫, trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.99629,
      "id": "22167357",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 32g có giấy CMND và sổ hộ khẩu photo đc k ạ... và phải đóng trước bao nhiêu.. với có trả trước 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu photo phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được anh nha. Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT, mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.997.000₫ (góp 6 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.986898,
      "id": "20165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone hàng chính hãng và quốc tế có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chính hãng và quốc tế thì cũng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.977404,
      "id": "17681256",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi máy này có được bán ra tại củ chi chưa ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm này bên em vẫn chưa có hàng về nha anh. nên chưa có tại củ chi đâu ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể đặt hàng trước anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.899834,
      "id": "20104829",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi e muốn mua góp thì hồ sơ cần những gì ạ. Và trả trước bao nhiêu ạ. Em 18 tuổi !!!",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này để mua trả góp chị cần phải đủ 20-60 tuổi và chị cần có một số giấy tờ như CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ), hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu),... để làm hồ sơ chị nhé. Rất tiếc hiện tại thì chị vẫn chưa đủ tuổi nên chị chưa tham gia mua trả góp được ạ, mong chị thông cảm. Tuy nhiên chị có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp thay chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.879116,
      "id": "17841120",
      "field_search": "question",
      "question": "tới 1/5 em mới đủ 20 tuổi liệu giờ e ra mua trả góp có được không vậy ad e đã có cmt và gplx. với sổ hộ khẩu bản sao có được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì không được anh nha. Bên em chỉ hỗ trợ trả góp nếu như anh đủ 20 tuổi kể cả ngày tháng năm sinh thôi ạ. Anh có thể nhờ người thân tham gia trả góp giúp anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.872679,
      "id": "21253477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k vậy",
      "answer": "Chào chị.Với CMND, hộ khẩu chị cũng có thể tham khảo gói lãi suất dao động từ 3-5.5% của Fecredit với mức trả trước 30% góp trong 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫ ) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.830873,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.82083,
      "id": "27748737",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã có CMND và em đã đi làm nhưng em chưa 18+ thì có mưa đc trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc là nếu mình chưa đủ 19 tuổi thì bên em không thể hỗ trợ mình mua góp được ạ. Anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đăng kí mua góp hộ ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.81211,
      "id": "20211094",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún góp iphone6 32g mình có cmnd và hộ khẩu và hóa đơn điện nước mình trả trước 30% có trả góp được không nếu được thì mình tới cửa hàng góp lun",
      "answer": "Chào anh Bình,Với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện thì anh có thể tham gia gói trả góp lãi suất thấp 1.66% của công ty tài chính FECREDIT anh nhé. Với gói lãi suất này anh trả trước 30% (2.697.000đ) góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp 672.000đ). Anh vui lòng mang các loại giấy tờ ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.806023,
      "id": "27181692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 17t có được trả góp không ạ ??🤔",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ mua trả góp với khách hàng dưới 20 tuổi ạ. Mong anh thông cảm! Anh có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.805176,
      "id": "25494471",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tra góp hộ khẩu cmnd",
      "answer": "Chào anh,Dạ với thông tin anh cung cấp thì em xin tư vấn cho anh gói trả góp lãi suất 4.58% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Với tổng tiền là 9.750.000đ anh cần trả trước 2.547.000đ và góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng anh góp 1.200.500đ. Nếu như anh ưng ý gói trả góp này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.777626,
      "id": "27205613",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị Cho em hỏi co chứng Minh Thư Photo với hộ khẩu photo co mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ không được anh nhé, anh cần dùng CMND gốc, và Hộ khẩu phô tô công chứng nguyên cuốn thì anh mới có thể tham gia trả góp được anh nha.Thông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.76316,
      "id": "24810701",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả trước 0đ nhưng chỉ có CMND vs hộ khẫu đc kh ạ . Em góp 8 tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Với thông tin chị cung cấp thì chị đã có thể tham gia mua trả góp rồi ạ, tuy nhiên chị phải đủ 20-60 tuổi mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả trước 0đ và góp 1.414.000₫ (góp 8 tháng) với lãi suất phẳng 3.24% của công ty tài chính FE CREDIT chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này vui lòng chị để lại số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.753914,
      "id": "20411924",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có the dùng sổ thường trú thay hộ khẩu để mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị LoanRất tiếc thì phía công ty tài chính chỉ hỗ trợ với sổ hộ khẩu thì mới tham gia góp được chị nha. Chị có thể dùng bằng lái xe để thay thế cho 1 vài gói lãi suất chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.75086,
      "id": "26452532",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi iPhone like new mình sài được ko anh",
      "answer": "Chào anh Dạ. Sản phẩm mới và cũ bên em đều dùng tốt anh nhé. Tuy nhiên sản phẩm mới sẽ sử dụng thích hơn đó ạ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.717758,
      "id": "21312429",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có 1 triệu e muốn trả góp 12 tháng được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 899.000₫ (10%) từ công ty FE Credit với lãi suất 1.66% trong vòng 12 tháng, mỗi tháng góp 860.500đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.711565,
      "id": "21751722",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmt và sổ hộ khẩu và hoá đơn nước và muốn trả trước 20% có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 766.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.667162,
      "id": "21505951",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi tí",
      "answer": "Chào chị ThiVâng bên em đang nhận thông tin và hỗ trợ chị ngay đây ạ Bên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.658396,
      "id": "17947108",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6s 16gb mới còn hàng không ạ, vào em muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình đã ngừng kinh doanh sản phẩm Iphone 6s 16GB rồi bạn nhé. Bạn có thể tham khảo các sản phẩm đang có hàng tại Thegioididong.com.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.63528,
      "id": "25925442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp đưa hộ khẩu nhà vs cmnd đc k admin ơi",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 18-60 tuổi thì với CMND và Hộ khẩu thì anh có thể làm hồ sơ để mua trả góp sản phẩm được anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi,   số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.624989,
      "id": "29136313",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi không trả góp có được giảm 500 nghìn không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua không trả góp sẽ có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ *, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.616327,
      "id": "29851414",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chứng cmnd với sổ hộ khẩu mua trả góp dc ko a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Hộ khẩu thì anh có thể mua trả góp đượi rồi ạ, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.601254,
      "id": "23719958",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em hỏi em muốn mua trae góp ip 6 32gb qua thẻ tín dụng sacom thì yêu cầu sao ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị cần là chủ thẻ Visa/Master Card dòng thẻ tín dụng Credit, thanh toán online trên website, chị cần thanh toán tối thiểu từ 3.000.000 VNĐ trở lên bằng thẻ rồi sau đó chị ra siêu thị đưa số tiền còn lại tại siêu thị rồi nhận máy chị nhé. Số tiền mà chị thanh toán bằng thẻ online sẽ được chia thàng 6 tháng trả góp và hệ thống Sacombank sẽ tự chuyển đổi cho chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.589605,
      "id": "24615015",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua 6 trả góp và em trả trước 6tr thì hàng tháng em phải trả bao nhiêu ạ em thanh toán qua ngân hàng ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị muốn mua trả góp bằng thẻ tín dụng ngân hàng hay trả góp với công ty tài chính thông qua giấy tờ tùy thân vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.58673,
      "id": "31179307",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp con 6 32g nhưng e có chứng minh gốc nhưng hộ khẩu photo cong chung dc hok ạ ? Em 22t",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại điều kiện trả góp bên em chị phải đủ 20-60 tuổi, chị có CMND (gốc)   hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 6 tháng thì có thể tham gia trả góp ạ. Số tiền chị có thể trả trước (0-80%) và số tháng chị muốn góp là bao nhiêu để bên em hỗ trợ chị nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.57742,
      "id": "21521946",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là em mua oppo F1s ở TGDD từ hồi tháng 3 và trả góp.vậy bây h em muốn đổi mà vẫn trả góp vậy có được hỗ trợ kg ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua Oppo F1s trả góp ( gói có lãi suất ) thì anh có thể đổi qua trả góp máy khác vẫn được với điều kiện khoản vay trên 2 hợp đồng trả góp phải tương đương. Và giá của máy sau phải cao hơn khoản vay của máy hiện tại anh nhé. Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn máy F1s, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.56506,
      "id": "27046787",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nay 18tuoi có bằng lái và cmnd em muốn mua iphone6 trả góp dc ko  lãi the nao",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB  không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nếu anh đủ 18 tuổi trở lên thì có thể tham gia gói lãi suất 3,3% hoặc 4,3% của công ty FeCredit trả trước từ 10-40% góp 6-12 tháng với CMND và Bằng lái xe ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.509232,
      "id": "28085287",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho em hỏi em moi 18 tuổi muốn mua trả góp thì có ngân hàng nào hổ tro không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ về trường hợp của anh, hiện anh chưa đủ tuổi để tham gia mua trả góp anh nha, anh giúp em liên hệ với người thân đủ 20 - 60 tuổi để làm hồ sơ mua trả góp giúp anh, anh nhé.  Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.505878,
      "id": "26324214",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh ngày 10/2/1999 muốn mua trả góp  khoảng12 tháng . đã có giấy cmnd bằg lái  xe . có thể trả góp trước dưới 1tr được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 18-20 tuổi với CMND, Bằng lái xe chị có thể tham gia gói lãi suất 4.31% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 799.000₫ (10%) và trả khoảng 981.000₫ (góp 12 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.480003,
      "id": "25635131",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có cmnd vs sổ hộ khẩu công chưng đc k ạ đc trả góp không ạ, mình trả trước 4tr5 ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh dùng CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất vẫn được tham gia gói trả góp 0% qua công ty tài chính HomeCredit trả trước 4.245.000₫ và góp 562.500₫ (góp 8 tháng) anh nhé, để thuận tiện hơn anh cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng dễ dàng cho mình ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.467243,
      "id": "32252497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hồi trước em có mua trả góp 1 chiếc iphone 6.  Và e đã đóng tiền xong rồi. Giờ muốn mua trả góp lại có cần làm lại hồ sơ k ạ. Xin anh chị tư vấn cho e ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mỗi sản phẩm mua với hình thức trả góp, anh vẫn cần phải làm lại hồ sơ cũng như phải đợi xét duyệt anh nha. Không biết hiện tại anh đang quan tâm sản phẩm nào, mình có giấy tờ là gì và mong muốn đưa trước bao nhiêu với sản phẩm ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.451412,
      "id": "27380009",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip 6.có cmnd và trả trước 30% đk ko ạk",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp) và giấy tờ hiện có (cần có thêm hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.449806,
      "id": "19842145",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Em mới mua iphone 6 được 2 ngày. Máy còn mới không trày xước. Nhưng mà em không muốn sài nữa. Giờ em trả thì em phải mất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "@Ngợi: iphone 6 32G giá là 8.990.000 ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.438967,
      "id": "28072836",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em đủ ĐK mua tra góp chưa ạ. Và có thể trả trước 0₫ k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với 2 giấy tờ này mua trả góp được nha, tuy nhiên phải có trả trước chứ không mua trả trước 0đ được ạ, muốn trả trước 0đ phải có thêm hộ khẩu nữa đó chị ơi, em tư vấn cho chị gói có trả trước thấp nhất là 10% chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.414284,
      "id": "20783667",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi  , em có mua cái oppo trả góp,  em sài dc vài ngày,  em cảm thấy hk hợp , nên bây giờ em muốn đổi qua dòng iphone,  có dc hk vậy anh",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ đổi trả cho anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin về ngày mua và giá trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ cho anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}